End game只係phase 4既開始！

由今日下晝開始就一個接一個既post話聽日係end game。 但大家記住 end game並唔係終點！相反係phase 4既起點！

與其講係終點，不如講會係一個轉捩點，30/8 對方突然急速拘捕曝光既眾人，無論佢地係想殺雞儆猴或白色恐佈，對方都開始轉玩法，佢哋都開始急了因為臨近1/10。
而我地都會同需要隨住轉我地既抗爭方法！唔好忘記三個月黎有幾多義士犧牲！被捕！時代巨輪一直會轉，永遠唔會有end game一日，因為即使勝利，我地都要建造一個美好既香港！抗爭之路從來唔短，故事會一直寫落去！ 但之後「香港」既故事係點，就靠「香港人」齊心去寫！

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
勿忘義士
香港人加油
終點也是起點

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果聽日有100萬人